中國四大發明：南京大屠殺、慰安婦、妓女、二奶村

你死啦，道德撚好快收你皮

啱啊

南京大屠殺
文化大革命
一囯兩制
三鹿奶粉

其實唔排除有部份人係想靠做雞黎換特權，重光後就扮被迫。而家咁嘅環境都咁多女人做雞，可況戰時？
荷蘭 法國 呢d 國家戰時都有女人係咁，換黎幾年榮華富貴，重光後就比人因為通敵比人捉去打靶有d 就扮被迫扮抵抗份子。